樂富地鐵站月台大量狗隻

手足小心

push

我都見到 全車屌晒鬼

fced 上曬gear
小心運狗出站捉人

成個站到月台都係狗 出邊都有

一定係連狗。唔知運去邊

[共識] Twitter hashtag

片呢?

飛站 太快 sor

樂富人好唔爭氣
成班狗走緊果陣個個圍觀冇人屌

好大機會深水埗，太子

推